【笑話分享】爽阿.. 爽阿

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

哈哈哈

笑撚左😂笑撚埋右呀哇哈哈哈哈😂😂😂

除左用emoji我唸唔到用咩可以表達到我心情

上面班人幾歲